一人一個做功課請槍時遇到嘅on9經歷

份Guideline寫到清清楚楚有咩要求，個寫手一樣都做唔到寫左份完全唔拉更嘅野出黎，連題目都變9埋懷疑弱智

擺明呃錢啦

有冇退錢比你

回水

請槍都係弱智

退得嗰一半錢

佢做一份功課收幾多錢?

睇字數收費

抵啦